中環射TG 班西裝油聽日拎sick leave 都唔過份 大家話係唔係？

係好過份

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

岩岩仲射中左tvb記者

琴日警畜都噴咗胡椒噴霧落tvb個cam到

陣間返到去仲要幫班黑警洗白

中區而家變咗毒氣區，仲點返工？

個TVB記者中左胡椒噴霧都要講為,有在場警員向著反光衣人仕噴胡椒噴劑
FEEL 到可憐.....

除左恭喜，我都唔知應該講咩